6月因為罷工而Resign左，今日戶口得番500蚊，有無即pay工作介紹？

我好攰了，唔知要捱到幾時。
無示威活動就stay係企，又唔敢搵工，
因為每次遊行或集會，我都責無旁貸企出黎！

香港人加油，我打算無曬錢之後，
反正都無錢食飯，會去立法會門口無止境絕食抗議。

出最後一分力，直到我唔掂唔為止。

香港人加油，依家可以話比全世界知道香港有幾黑暗！
如果要重見光明，就要靠我地班新力軍去爭取！

希望支持義士既人，唔好再係網上面屌黎屌去，
你咁想阻止佢地既行為，請你直接出去同佢地當面講。

人地搵命博，我地香港人應該全力支持！
而唔係坐係屋企食花生！

樓主，唔好係到搵
好易中招

巴打，多謝你既忠告，
當我呻下！

Can donate to you if you needed

師兄 tg 我 goaheadhk

抄散 之類 應該可以每日/一星期出一次

死開啦外國勢力

如果可以去一去搵左工先，呢場運動有排
做住和理非

雖然好多都係垃圾頹工，但應該救到一時燃眉之急

多謝各位巴打幫手！

你搵foodpanda, deliveroo嗰啲
雖然唔係即pay, 但係夠彈性

巴打 Sorry, 多謝你幫我 但我唔想冒險！
有咩係到講吧

pish